與其講police brutality 不如講police terrorism

要推上國際等警狗=恐怖分子，呢個concept 仲未係tweeter 見到

到底聲稱反恐既中共會唔會為左大局收警狗皮？收哂皮反而查都唔洗查，我真係好期待

推

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

#理大人質事件

#恐怖分子

#民眾自發營救行動

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

新文宣方向

"state terrorism"

唔得，要集中講番police, state terrorism 太意識形態，要令世界都容易d出聲，講制裁港共同制裁恐怖分子，你覺得邊樣易入口d

#Police terrorism, 我 hashtag 咗好多個月啦喎 ！

而家要加埋 #China_is_terrorist ，或者 #stopbeijing2022

睇吓乜情況